慈正邨男子墮樓送院不治

慈雲山慈正邨正遠樓，下午約1時，一名男子由高處墮下，倒卧地面，頭部重創昏迷，送院搶救後不治。警方調查得悉事主姓徐(61歲)獨居上址一單位，妻女遷出住深水埗，警方正聯絡她們以了解事主墮樓原因。據悉，事主無業，本身有糖尿、高血壓等病患。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰2389 2222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰2896 0000
生命熱線︰2382 0000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰2343 2255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：2466 7350
明愛向晴熱線：18288

人老係咪一定有糖尿/血壓，硬件退化?? 所以我都唔求長命

好心死之前還番間公屋出來喇
仲要立稅人幫你俾帛金